# Что да как 🌍

Алгоритм Деккера для двух процессов.
> сори за говнокод))

## Что выводит? 🤔

`>>`: предложени ввести номер процесса который будет выполнять следующее действие [0, 1]

`thread ? {$}> ...`: ? -- Номер потока, $ -- Приоритет потока, ... -- Описание призведенных действий

## Пример работы 👷️

```
>> 0
thread 0 {1}> Установка флага
>> 0
thread 0 {1}> Другой процесс НЕ намерен войти в критический участок
thread 0 {1}> Вход в критический участок
thread 0 {1}> ...
>> 1
thread 1 {0}> Установка флага
>> 1
thread 1 {0}> Другой процесс намерен войти в критический участок
thread 1 {0}> Файл используется
thread 1 {0}> Ожидание освобождения
>> 1
thread 1 {0}> Другой процесс намерен войти в критический участок
thread 1 {0}> Файл используется
thread 1 {0}> Ожидание освобождения
>> 0
thread 0 {1}> Выход из критического участка
>> 1
thread 1 {0}> Другой процесс намерен войти в критический участок
thread 1 {0}> Файл НЕ используется
thread 1 {0}> Ожидание освобождения
>> 0
thread 0 {1}> Снятие флага
>> 1
thread 1 {0}> Другой процесс НЕ намерен войти в критический участок
thread 1 {0}> Вход в критический участок
thread 1 {0}> ...
>> 1
thread 1 {0}> Выход из критического участка
>> 1
thread 1 {0}> Снятие флага
```
